有冇人覺得邦民天氣報告啲動畫好正

細细嗰喺屋企睇電視最期待嘅唔喺tvb劇情而喺邦民啲動畫

到而家大個咗睇反都覺得好正

2002年邦民天氣簡報

今晚天情

陽光普照

2004年邦民天氣簡報

陽光普照

暴雨警告

驟雨

多雲

2007年邦民天氣簡報

外面多雲

其實仲有好多不過我覺得最正喺04年
唔知巴絲打你地又鍾意邊個年代嘅版本

借錢梗要還，咪比錢中介

sunday話你知
btw有幾個幾恐怖吓